去北角？要返工，不了

我熱愛工作
仲要過海

噚日罷完工
今日要補返噚日冇做嘅嘢
應戰？不了

護士叫我提你夠鐘食藥

香港人咁鐘意返工
邊個得閒同你應戰